未訓既咪入黎傾下計囉（125）

133好似近了

媽咪

我又開左

兩邊都唔睇

如果同一時間keep住推兩邊得唔得？
好想睇下

偏心樓豬

不如試下

好喎但係啲bot未入嚟

推兩個125

呢個真

lm

速度同推一個post一樣

bad

下個post直接127

真

Lm

點解唔係會慢咗咩？

我諗起古巨基

十小sweet

廚b

有你既手速 怕咩

應該會慢

楚b

which one? I missed your self-explosion

啪啪啪

lm你個lm！

國家級電腦
應該有兩個keyboard 兩個mon

不了

目標2359前推完兩個125

我頭先飲左杯奶 巧happy

衝緊嚟

冇啦唔好亂屄

Lm lm個lm

終於死上黎

兩post一齊推

應該好易咋喎
有成超過六個鐘

我頭先飲咗凍奶茶happy

包飯成日開

同我大大力咁！！！！
推！！！！！

我搭緊黨鐵

下次食蛋包飯

好熱

加油

多咗好多著黑色polo嘅南亞裔人士

lm你個lm lm lm

又飲！好想飲珍珠奶茶

黨鐵正仆街！！！！

抖下吊下命

等禾
明明話我就到 你先出

飯包蛋得唔得

未死得就好了

我白色 我呢邊唔見有

我啱啱落車都見到有

廚廚廚廚廚廚廚

蛋包飯飯包蛋 又點睇呢

真 但我冇乜車去到 得黨鐵

真 我搵緊時間點跳個靚閘

Ivan

蛋包飯包蛋包飯包蛋
點睇

一陣睇下先

肉肉肉肉肉肉肉

吹咩

想食

支持艾粉

但我個站得兩個

做咩膠樣我

支持我ok？

歡迎黎到麥太世界

吹你唔帳

支持廚

唔緊要啦
鐵鐵想吃茄汁了應該

想試

我轉線 見到兩個了

支持Reus

輕鬆啦 咁高

支持

好多字麻煩

叻女

含賬我

支持支持笑屎禾

多謝

你走呀

唔知做咩呢

屌 笑撚左

想請佢食其他 遲啲

唔好趕走廚

你冇撚絲打同我即刻背聖經

紙包雞 雞包紙

你走呀爸爸

做乜真名？

佢哋傾計

支持支持 成碗芒西掉比佢食

唔知點樣碌入去

Byeee

我屌緊女

但係黨鐵傾

Avgle 啦屌

媽媽我想聽哈利波特

正

又趕我走咁我去隔離

渣架

唔理了

要返工了

仲係到 一陣潛返

兩邊講同一樣野

假!

不要走～

in your dreams

廚b
我晏啲都補習

掉比佢都唔益楚姐咁慘

真
我冇十八般武藝
讀書又廢

我真係好想食芒西
到依家都未食到

一齊去食

你地個個都假 唔信

好
夜啲再傾

好好食 好好食
好番先好食

請你食

假

起身做野

掙扎緊宜家食唔食嘢好
定等埋個fd放工先食

食先

你dse多過20分就同我裸跑維園一圈

唔想去補
又要補兩個 5:30-8:00呀

但一陣又要再食

睇下今日可唔可以偷食先

耶～廚b咁好既

兩個post都留個名先啦

食兩場

Join

以你咁豐富嘅經驗你覺得邊間好食啲？

冇問題啦 輕鬆

唔准 ....唔准食芒西唔准食雞唔准食辣

無胃口
個子宮就爆

我都join

Silver curry

幫你篤爆

子宮想爆，無胃口

今年到底病咗幾多次

咁唔自己食唔陪fd食
陪楚姐食

會有抗體

求你幫我
好辛苦

揭穿了你偽蠢

我成日病

吉針..放血...

我都想有

你仲有數要找

想同楚姐食奶西

偷食左都唔話你知

我細個唔食藥 就係希望佢有抗體

奇～快啲好返

我好專一

周街都有數爭你....黎緊你好忙喎

依家原來仲有偽蠢

楚姐好churrr架喎

奶醬西多士？

請埋我

20其實又唔係難

慘

有 係連登咩都有得偽

cls

我唔鍾意食藥

但是真誠才是最大本領

加油 我依家去食嘢lu

小病唔出大財唔入

讚揚畢仔

連登日新月異

我病少左

今次真係得閒死唔得閒病

對你好 無人稀罕我好

今年病咁多次
都未見大財

邊夠你chur

病多咗

其實我都偽蠢

個個都曳曳唔鍾意食藥

唔要

尋日loop左依首歌好多次
總會有很多事令你失去熱情

你都有數要找喎

點解

盡力加油 好鬼攰個人
食咩呀今日！？

鍵戰就叻

我都係偽蠢！

好麻煩

做咩放棄隔離個post

偽自爆？ 其實所有野都假既

咁祝你下次仲六合彩

邊會
講好左等我下課！
為了想與你不期而遇

有啲人真係唔係扮㗎

未中過

又接放學？

!?!?!
比啲提示？

收嗲啦你

淨係中過40蚊

真玩弄你地

呢到係你既避難所啊蛋蛋

唔講啦！！！

接你放學ok?

還我湯圓 還我星星

我又好似記得了

麻包袋 唔好講咁多

講到自己咁蠢

心計之鬼

頂 記得了
好似仲有一樣 不過你唔記得了

麻之前比我食碗芒西先

邊個再開成人台 要比含撚絲含三次

正確

同學校啲人相比

好似你咁

笑死我

媽啊........等我諗諗先

芒果類嘅甜品都係number one

嘻嘻嘻 忍唔住嘴角上揚

麻完 我帶你番屋企慢慢餵你食啦

真！！！！！
芒果真係好好食

唔敢了

我毒撚真恐怖

咁我一陣跟你返屋企

我不打了.jpg

但係濕熱

一齊過隔離推一推先

希望冇人走出黎恰你 我保護你

依個真同埋好惹痰

獨獨

我成日都起痰

講開又想食了菲律賓

過咗今晚我先至再做好人

幾時既事啊

兩個都推？

咁易跟人番屋企既
我鍾意欲拒還迎多d

幾蠢呀 冇7科5**

要有啦

係！

好彩成日恰你個啲唔係度

痴線架

repeat咗年 夠唔夠

依然叻過出面好多

不打自己人

都係蠢

大家都係痴線

好啦 你蠢

好得人驚

通下啲m

見到浮仔起痰

好想食好想食芒西！！！！

我chur過佢

都得

今晚講野夜唔夜？

好近炸嘛

嘻 講你又信
我中意屋企個梳化多啲

笑左 bot要休息

可憐豬

楚姐落order 唔做就彈jj

好想食

渣

唔係我落架
架架講先！

佢唔表露出黎姐

唔做就比含撚怪含3次

笑而不語

要開估了 零印象.....
好少會唔記得野 證明我真係大獲了

成日都 講笑喳

煮左就有胃口

過熱左

我好怕火

點解呢電話成日自己黑screen
然後又彈返去lock screen

我肚餓了....

咩理由黎

好撚正

要壞掉了

依個太小事因為
想知？

我都係咁
好耐啦

你嗰部唔係新架咩

一講呢句 個個都驚左咩都照做

咁微波

Sorry lor
搵次講真囉咁
驚你淆炸小朋友

佢都要抖抖了

洗唔洗水冷

有無野食啊

求你講我知

新出嗰陣就買

邊有你正

老竇成日講講下嘢自己笑咗

前排已經係
今日彈得仲密

屋企冇曬微波嘅嘢食等餓死
今日又到佢話佢好似病左

trade左佢買過新既

無錢換了 明明其他一切正常

真可悲
自己說自己笑

老實講 我真係淆點算

...我知點解! 我冇乜肉落肚 我搵下先

你邊位

用左好耐?

依幾年大家都攰了

你笑番佢笑

架仔黎 Japanese

個moon整暗d得唔得

食米線

要訓教了

諗諗先 好似都用左2-3年

楚楚好幽默
笑到收唔到聲

sweet吖楚b

關事架咩

正呀！！！

咁差唔多啦
襯其他未壞trade左佢

又訓

點知姐
我又唔識整

屌你
鳩up下姐

笑到架架聲

我sweet到糖尿

考慮下

我就係知你淆 點睇

講緊我間房以後要唔要裝修
然後床位擺邊
我：...我冇咁矮
老竇：明嘅明嘅

我：..........

快啲搵野食先

好無奈

無錢呀 你買比我

妖
You bad Japanese

trade完咪有錢

仲要拍兩下膊頭
跟住唔知係咪覺得唔夠大力
又拍多兩下

痴線我忍唔住笑左
即係人地笑係：哈哈哈
你依個Japanese就：架架架 好funny架

比d方法你試下姐

唔識架仔
識鬼仔

好搞笑

影比你

主要係唔捨得換
仲咁新淨 係依個問題有啲煩
成日覆覆下就彈=.=

架架架架架架架架

彈我jj 痛架

都係排第二

搵到飯團

我知 多謝你囉 咁sweet

咁恐怖

唔食架仔明白了！！！！

好！

新淨先值錢
自動彈點忍

聽話就唔洗比佢含

唔需要分到咁細

如果想開心為甚麼需要等！

我不嬲都好聽話

比禾抖抖

唔准咁樣捉我路架
屌你 我真係真毒黎架

咁你無事

彈返佢地

食..米線

冇得抖

我都明架啦

收到啦

正喎

彈一下碌鳩

然後佢就吹住口哨行開咗
好似係do you hear the people sing

嘻

慳啲洗
又唔係用唔到

請食芒西

同佢生活好輕鬆

慘豬

我眼睛想旅行！！！！

慳家好女仔

驚唔驚 開始捉到了
下話真毒又會咁樣恰人

一時時啦
有時候會突然間說教mode

好似幾正

11

係時候去隔離

始終係老豆

被全世界拋棄

要開個google map睇下街景了

真

佢可唔可以派少陣膠

同佢鬥派
派到佢驚

我功力未夠

反守為攻唔得啊 唔可以啊 我會縮到粒小丑咁細隻架
真毒配上連登 戰鬥力加三千....

架架最渣

係

求包養早早

係 雖然我係食泡飯

好

新人留名

粿粿

終於

糕糕

站站

！！！！
捉到你了

犯東方者

車你去山頂感受個山有幾斜

芒果奶西
米露

和你設了暗號若想離開提早

居然仲記得

想點先

浮仔真係bot黎
今日fact checked！

連登有起底功能

對話中出林鄭

兩邊都見到

喉嚨小痛

快啲食喉糖或者龍角散

龍角散唔得 我胃受唔到，返去食panadol

食太多藥唔好

最後14分鐘

呀！呀！呀！呀！呀！
叫外賣係咁嗌既！

外賣！！！！！！

屌，執手尾有排執

抹完風扇

係喎

執屍？

做家庭主婦？

係
娶我未

依排無五、六點都起唔到身
既然都起唔到 不如一齊傾下計
擺低你既正／負能量 我盡覆
訓醒又係一條好漢
無事先做到世界冠軍！！！！！

法國樓豬好廢

boom

個個喺曬隔離po

而家推返

木人

真半夜先多人

去晒集會了 大家好叻

計過條數真係計唔掂，結完婚會清袋

好過冇得結

結紮就有你份

淨係打j結黎做乜

驚住會有副作用

又恰

啊~死黑警
人在遠方~沒有 foodpanda~

自言自語

仲癲過我，唉焦慮病發緊想死

飲水
傾計

sor唔知點幫到你

壓力好大

如果我單身 寧願坐監算 起碼唔洗煩

兩個唔同嘅人用緊同一個ac咋

Back

有女仲咁講 單身狗受到9999點精神傷害！！

咁我都唔知可以點樣幫到你啦，壓力好大最重要就係可以搵嘢分散下自己嘅注意力
其實有太大壓力嘅最精彩做法不外乎都係搵自己喜好嘅嘢，當沉迷於一樣自己鍾意嘅嘢嗰陣你嘅專注力就會集中喺自己喜愛嘅事物上面，呢一樣係可以令到一個好大壓力嘅人暫時舒緩佢哋壓力
其實一般人都有大大少少唔同嘅壓力，如果你一樣壓力都冇嘅話即係你對個樣是不係唔想心咁你嘅性格就係永遠冇辦法將嗰樣事情做得最好，所以幫你執著或者執迷於你自己鍾意嘅事情想佢做好啲，有少少壓力係好正常，壓力就係作為你嘅推動力等你可以做得更完美
千祈唔好將壓力轉為負面情緒一旦有少少嘅話咁就會影響你嘅工作表現因為你會太過緊張容易出錯又或者焦慮，所以就會令到你有少少負面情緒，呢啲少少嘅負面情緒會令你更加容易再出錯，咁負面情緒就會再增加造成惡性循環
所以深呼吸呢啲廢話真係要做㗎唔好以為真係覺得好廢，做自己鍾意做嘅事錄力去做做得最完美最perfect無可厚非

其實無論乜野我都會有壓力，包括我既興趣、生活、工作、未來。壓力俾唔到動力我。

負面情緒一直都有但解決唔到，有時做錯野仲會自責，不停咁反思，最後失眠

咁係因為你唔識得將能量轉換當然唔係個個都一定要識，但係如果繼續夾硬迫自己嘅話咁個循環就會繼續惡化 ，咁你到最後就可能到爆煲嘅邊緣，難以想像身體負唔負荷到
做任何事情都有壓力係因為你做任何事情都覺得緊張，主要分成兩個原因
一係未知嘅恐懼，做任何事情都一樣你會唔知道結果所以你就會覺得驚，驚住會做錯經住中途會出事又驚住會失敗，其實任何人最後都唔知結果，但係有自信心嘅人就會畀自己一個承諾我一定要做好佢，係一種係挺起胸頭嘅一種承諾，但係自卑嘅人呢就會將唔知道嘅結果睇成係「死啦我唔知做唔做到呢」，當自己都畀唔到信心自己咁件事自然唔會做得好，自己都假設咗失敗嗰陣就自然唔會落力做
第二就係因為你好睇重人哋點樣睇你自己，你同樣地都係唔衰得都係對自己一種承諾我一定要做好佢但係嗰一種係包括其他人目光在內施加嘅一種壓力，「我唔可以衰畀人睇」可以有兩種睇法，第一個就係挺起胸膛做好佢好似我頭先咁講，第二種就係你會好淆底，如果做得唔好人哋就會點點點睇我啦，驚慌然後悲傷係成正比嘅，跟住做得唔好接著就係做錯咗少少事或者到最後真係衰咗就會好抑鬱然後好自責

廚

魚

比我抖抖ok!?岩岩放工無耐炸

你地係深夜更 無計

有婚結

楚

辛苦你

攰到我死

你朋友好bad

我好眼訓咋

我睇住佢打
算啦

係佢地咋

好肚餓

去食嘢！

你尋晚幾點訓

我食花生

準備去了！！！！同妹妹食

見死不救啊

幾時同我食

遲過你少少

見到就救

好快啦好快啦～認真

好意思講喎

到底有幾想見我

又喺度打

好 我唔介意兩個自私食

7/10

你bad

咁我都唔介意既
不過你朋友一陣會追擊me

sweet jor

我乖

畢仔，會唔會考慮搵專業人士求助啊

錢已經係最大焦慮原因

唔會嘅 應該
唔比佢恰你

Of coz

假！

獨立b

有冇發現我有咩唔同左

一齊食左次穩陣啲
佢當我是屎

你成個人都唔同咗喎

係愛呀哈利

我仲係一樣 點算

無P牌靚仔左

等多陣

攬返

無錯
好在我五月登記

另行通知呀

你條鎖匙去咗邊

咁無計⋯⋯
唯有希望快啲光復

係幾時開始有p牌同埋幾時開始p牌永久顯示？

快啲讚我

咁你就要睇下對方嘅心情係點樣
再決定係咪 表白

好 反正之後都可以再約
我當你是寶

去左食扒 要薯菜
跟住同妹妹叫左個黑松露薯條食
係咪蠢左

呢排煩好大部分係因為佢

薯條食幾多都唔蠢

楚b觀察力強

無問題
多謝廚b

上線唔夠90日就有p牌
六月或之後登記永久p牌直到另行通知

#297236

幾好食！！！
Join?!

係開心既煩

食唔曬。。。
求幫忙

嘻 開心

食到好飽

joinnnnnnn

WEAK！！！！！！

食咩

Come

比你反cup

食扒呀 幾好食！

連薯條都可以食唔哂

我正人君子

↑↑↑你

返屋企

我定開門等你

好撚柒呀屌我老母

好啊

原來係咁

咁你就暫時永久有？

返到屋企想做d咩

你沖定涼等我啦

又成人台

糕糕邊個係糕糕 唔識佢

一早準備好 等緊你咋

咁佢講自己有生理反應啫好正常

我都唔識

雲雲無了

一陣猜包剪揼

哈囉 咕嚕肉 the 新朋友

你老尾

我包剪揼好叻架

好mean 點解

我係世界賽香港區冠軍黎

我係世界賽亞洲區冠軍黎

小巫見大巫

我一陣間會出揼

心理戰

驚乜

佢未成年

返到嚟同你認真玩

我都出揼

結果...

Super

🤚

✌🏻 贏左

更衣室見

但係次次去都喺門口見到浮雲先

正 我都想食

我想講......真係雙post咁推都就快同時推爆

下次試下三個post可能都唔使兩個鐘就爆

下次過黎食

本身sad緊，有新片同相好開心

Where dm

下

黑警幾時先試到比人毒打，比人性侵嘅感受
成班都冷血，仆佢個街

好多片呀

u see see

好得意

如果呢個po今日23:23之前爆唔倒我今日十一點半訓

嬲撚到我
點解仲有人有心情吃喝玩樂
唔好同我講放鬆下，日日都放鬆
淨係識post ig，有nono都唔出
垃圾

幫你推推

上一秒 啊班仆街好撚衰
下一秒 食養心殿

養心殿都唔好食

養心殿假架喎

海底撈 飲喜茶

唔理啦總之我唔會去食

我支持返本地奶茶小店唔好？
重要根據經濟原則本身人哋30蚊杯勁貴我都唔會去

兩樣都未食過未飲過
岩呀支持小店仲好

真
我識人ig好熱衷件事
真人因為身體原因唔出得去
轉個頭飲喜茶

乜咁熱衷呀

到底有無咁好飲
我真係零興趣

嬲撚咗
嗰下好想屌柒佢
不過算了

點解一個二個仲飲喜茶
講真罷搭黨鐵係難
m記都難避免
有啲美心旗下嘅我當你唔知
咁喜茶養心殿海底撈唔難喇掛？

突然間見到有一幕好想轉成文字

帶著螢光黃色用背囊的他，再跟穿著便服的女朋友道別後，便回頭轉身
他女朋友再過了馬路的三分一到達一個安全島的時候，他的男朋友突然轉身，向著安全局的方向奔跑，與正在閃爍的綠燈進行時間競賽，他不想明明綠燈轉眼變成紅燈
在奔跑過後，他拍一拍正在準備上電車的女朋友的膊頭：又要走喇，好掛住你，要個goodbye kiss
然後他們在安全島上面上一場浪漫的接吻戲， 縱使旁邊有很多大巴士的士擦身而過，縱使整個世界天旋地轉天昏地暗，他們眼中只有對方

真人真事五分鐘前

半年前陪人飲過一次喜茶
藥水
又貴
一諗到大陸嘢就覺得怪怪地

你啲文字好有畫面
好sweet

你係飲緊化學成份落肚
飲咗幾多元素週期表？

好靚
好似電影

我都覺得盲咗點算

你好廢
連一句都無表示

唔知了

唔好係連登分享

真心不了
芝士又溝埋啲芒果汁 jm9
我就咁啪個芒果都無咁嬲

梳囉
毒撚唔敢出聲嘛
諗住間唔中story講下抵制暗示下算

冇啦我啱啱都話想分享
本人就是 虐心m屬性

你話佢係因為出到嚟做過嘅所有嘢驚住喺上網寫俾人捉到痛腳或者就係證據唔寫出嚟就話情有可原啫
然後飲飲食食嗰啲作為掩飾再加幾個不滿字句都好正常
但係主動投懷送貨飲喜茶就真係

我屌你咩？你有女！

做埋d小動作

唉...可能因為我咁先無朋友

佢身體好差 出唔到去
咁都有做文宣嘅
但係喜茶

屌你身體差就唔好飲呢啲嘢啦

身體差就飲五花茶啦

frd啲嘅都有直接屌柒佢
嗰個frd飲老虎堂

但係冇咁熟嘅就算了
飲死佢 關我撚事

真
幾好飲

苦口良藥呀

hehe?

五花茶明明甜

我都笑左 下次鬧人可以用

推

珍妮花

一齊推

塵埃兄

Ho sweet ah

我過多幾年都30了，拍左唔少拖，錯左好多、後悔左好多
而家識得點對人好
你地年紀大d都會咁

好似好唏噓咁

推唔爆 今晚可以養生啦

早抖

其實係專登唔推爆 想你早啲訓

多謝love you

未食過未飲過都知係元素表

返黎了

Sad!!又比你養生

真啦 大陸牌子都知咩事

same無食無飲

做咩想阻住我養生？

唔理我

我邊敢

點呀你

一次邊爐飲食哂全個元素表，唔怪得咁正

浮
我仲未食晚餐

10.1hklm

唔想短幾年命

食緊第三餐了

快啲去啦

啱啦乖 你都早d訓覺

真 唔好玩命
食奇仔煮既野仲好

食奇仔仲好

屌 試過一次邊爐已經想死
屙到仆街 細個少少個陣

其實岩岩食左次藥！

@奇仔

眼訓就訓啦 咁先最有效

咁多餐既

going

佢食緊仔

奇仔呢幾日好想食蕃茄炒蛋

學下我

問過當事人意願未？

食乜？

大陸啲嘢好油

早早幫我報定警

太油

收到 一陣就去沖涼！

食奇仔好唔好

食完

乖

你地推爆另外個個125先再開新啦

求推薦

加埋射左幾多次

又話訓

講講下我都好耐無煮飯了